[秒回毒拎樹窿] 今星期覺得灰既事

今星期試下唔好感情事，真心想聽下大家今星期發生左d 咩事。

『唔講男朋友今星期對你做左乜，唔講你覺得女朋友今星期點。』

now
隻手瘀左好撚痛

覺得自己係一個可有可無既閒雜人等

點解瘀左嫁 你打人呀

想知，再講多d

返工成日無野做
有時覺得有啲工作自己都勝任到
但未有機會表現出來無人知
有時就覺得自己好廢連少少野都做得唔好

最重要係搵極都搵唔到人生目標
變左條咸魚
連自己想做咩都唔知
為返工而返工

扭親隻腳 可能好耐都冇得跳舞
冇得跳舞嘅生活係黑白嘅

唉，係呀，番工明明自己識做個d 野，完全無人搵自己做。做左小小野幫到件事，又無人會欣賞。真係長期會灰。

會唔會試下搵d 興趣班玩下去讀下咁呀，or 做義工個d？？

巴打幾多歲？？

絲打跳舞好勁？跳咩舞嫁？

冇還書俾人罰成五六十蚊

唔算勁但都跳左好幾年 變左我嘅一部分
跳開jazz嗰類

見到都想喊

五六十蚊食到了多嘢

五六十蚊食到好多嘢

我琴日都無還碟dvd 比人罰左$22

想睇絲打跳下
係咪跳舞整親嫁？

大大力練開波 而家又腫又痛

排球？？

岩唔岩口味
係呀 跳跳下發錯力 一扭 隻腳就 屌好痛

今個星期俾人侮辱過

現實係 乖乖地搵份薪高糧準嘅工啦
無得再任性

detail

係呀 好難

我想讀mphil, 但發現點追都追到gpa過3

訓唔著